【核彈！】美國國會中國委員會：香港示威關乎香港自治，並不是撤回條例就可以解決

The steps taken by #CarrieLam should have been taken in June. Over the last 13 weeks, the demonstrations have become about the future of #HongKong's freedom & autonomy. Addressing these grievances now will take more than a commitment to withdraw the bill.

sir！

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

Source: 委員會官方twitter (@CECCgov)

push

美國佬心水清

yeah, coz HKers are real pissed

Push

而家最急嘅唔係五大訴求
好大機死咗人啊！全部推831！係不停推！因為會秒沉

到底失蹤傷者去咗邊？？？？
點解我哋無人去港鐵總部大樓要求交CCTV ？

u know me bro

LINK:

港共企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵站傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺事件、阻止民主人權法案、
模糊 臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題等
連串核彈事件焦點

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

破而後立
國際自由港🕊

這不單是 反修例活動
這是屬於香港人的時代革命
流水革命 元年

推
sir this way

幫手share出去
airdrop！印出黎！派街坊

<願榮光歸香港>請大家一齊文宣！印歌詞派！等更多人識唱

美國來了 我_ _

推

感動

中國委員會Twitter咁少人follow retweet

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:00pm
遮打集合
(歡迎遲到，好過無到)

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

不如今個星期六9月7日一齊去港鐵商場行街街
去完機場SHOPPING再番黎行下啦~
去唔到機場既旅客既必選地點!!
仲有記住要周番個CCTV出黎!!!我地要真相!

下次遊行經過外國記者除左叫fight for freedom, stand with HK外
試下
5Demands, Not1Less
we want universal suffrage, fulfill the commitment
Give Me Democracy, Or Give Me Death
Free Hong Kong, Pass the Act

ぷsh

Sir this way !

sir this way!

push!!!!!!!!

Sir, thank you sir!!!!

Oh, say can you see,
by the dawn's early light,
What so proudly we hailed
at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare,
the bombs bursting in air,
Gave proof…
翻譯成中文

呢段野好透徹咁理解香港現況

支那狗們 it's too late

Sir, this way!!!

幫手retweet

push!!!

心水清

Sir ~

push!

sir this way